會唔會想同異性版既自己拍拖？

異性版自己：
性別調轉
性格優缺點一樣
家世搵錢能力一樣
對伴侶要求一樣（男女皆是）
樣唔會直接變
大約評個分跟住變返同level
本身中下樣男就變返中下樣女咁
身高身型照比例
肥仔變肥婆 平胸變排骨 大隻佬變Fit妹

會
唔會

利申：會雖然樣柒啲但性格一定夾

自貼黎睇下先

會 想比自己屌

你班友真係多花臣

蒙頭我都會想屌自己

巴打有冇咁樣衰

會，起碼有女，到時減肥

會 我條件做男仔好似社會垃圾咁
但換做女仔又好似冇乜問題
真係社會標準問題

10分都比到5分既路邊經過唔會望多眼個啲
但本身溝女好睇樣

樣唔差但搵錢少家景差

唔會
太瘦

你減肥失敗條女都唔會成功

接受到完全冇問題

唔會
因為一定會爭主導權
佢係女人我一定唔夠佢黎

大男人好勝性格一定玩撚完

應該好撚正 成日都比人話如果我係女仔會好靚

比自己5分既實際應該得3分

會，
Ali咁靚，又知自己諗咩，又鐘意同另一半睇av，日日扑嘢唔會嫌，鐘意69，
仲想點？

即係性轉左嘅你都會覺得你垃圾
呢個po可以完 連自己都溝唔到

唔係照tup喎
靚唔靚仔先

又係wor屌

其實我比自己6分
但身邊都係比4-5分
想死

男轉女扑野實啱既
但性格點先

其實唔應該嫌棄自己

有肥仔波係唔係變女人都會大波

本身我個樣都已經好中性 我諗個感覺就係好似多咗個雙胞胎一樣

會變車肽肥婆

性格同興趣中唔中性先

搞串個party

正常

本身自己都有啲人格分裂所以個感覺應該會似係將另一個自己具現化出來咁

唔會
樣好能柒 會屌唔落
性格亦幾恐怖
都係咪撚搞

same

Pish

唔會，自己性格太閪

我會，但異性版嘅我應該唔會想同我一齊

但係做fd 應該會幾唔錯

有有見過得一款嘅俄羅斯方塊？

太醜樣了
不了

其實唔會
拍拖係兩個各自性格有唔同優缺點嘅人互相體諒
兩個都衰同一樣野好快會頂唔順大家

我成日都會幻想呢一個問題，不過都係諗啲淫野

我成日都咸濕自己

會，faceapp睇過自己女仔樣好正

而且會陪我一齊日日gym，身材肯定好好

加埋性慾強，肯定屌到J軟為止

同埋肯陪我打機

唔想

ok, 我性沉溺

唔會
麻撚煩

會
想屌自己好耐

自問自己惡頂，不了

可以做到friend/twin bro 拍拖不了
擇偶條件同自己份人差太遠

可以肯定唔會出軌 唔會背叛我
再加上好重視我就已經贏咗啦

你異性版都係咁諗

唔會想拍拖
但想變做女仔同男仔拍拖
成日俾人話隻眼好靚同個Pat好圓

唔會 因為知自己難湊

在一起嘆每口氣
再細嘗 同偕到老的況味
每分鐘也抱緊你
沒有一秒共你別離
還攜手看著生與死

坐著臥著都分享
日日夜夜也為彼此設想
站著望著都分享
就在夢內發掘這真相

除非你是我 才可與我常在
一個人 從鏡內發展恩愛
除非你是我 才可晝夜同在
戀不來 從厭倦裡面偷取恨愛

自貼

想像完發覺要對女朋友好d 先得

有遇過異性版嘅自己
有時甚至會同時講出一模一樣嘅說話（係成句句子，唔係幾個字）

最後發現仲有樣野都一樣.......
大家都鍾意男人

唔會 其實我都幾唔鍾意自己學歷低
想識個可以識更多嘢嘅人
可以帶領我思考

利申 好唔鍾意自己覺得自己好冇用

係互相厭惡

自嫁

如真 如假
如打飛機可J自己

會變左好靚仔既tom boy

GAY?

突然有一日變左做女人會唔會益兄弟執一劑

異性版既你都會想有一個識多野既人去帶領佢思考
樓主個問題係死結
你討厭自己既野 對方都會有 望落只會更討厭

我真係諗過

想同同性版自己拍拖多啲

肥人帶眼鏡有時真係男女都好似樣！

我可以啊 不過一係會嘈到仆街 一係好靜

問下Elliot Page

Gay

但男生女相 巴打應該靚仔架喎

女性版本嘅我...真係好多嘢都唔同左，我推擬唔到自己一生經歷會改變左幾多嘢
假設背景呀性格呀類似..應該會覺得男版自己唔夠有趣

性格一樣
多數唔好話情侶
Fd都好難做
一家隻秋

想但應該唔得，如果擇偶條件一樣咁一定揀唔返自己一齊到都會成日嗌交

何止1劑

如果真係靚仔就直接比人讚靚仔啦

不過都ok既

好兄弟

高度？仆街米8幾既女

應該會變咗好sporty好陽光嘅女仔同時好爛口

一定會

但以前A0嘅自己異性版要諗諗

話自己難頂果d人
會唔會諗憑咩識到男女朋友

一定唔會

仲請唔請兄弟

其實好撚正喎 可以搵到自己soulmate

一定會

所以覺得自己會孤獨終老，完

我想同同性版嘅自己拍拖再幫自己扮偽娘

會，成日都覺得我呢種性格做女仔會比較合適

男性版嘅日日打J
女性版嘅日日打潛艇

連登屌人就叻 同自己一樣嘅伴侶？不了

唔會

以後出街唔使諗食乜撚幾好

所以我唔會同一樣既自己一齊但如果做好朋友應該唔錯

我諗如果係變到咁 我應該都會

會 ! 會變成學高歷, 專業, 高, 勁fit有馬甲線五官又好睇既靚女。

缺點係性格好火爆又成日嫌三嫌四, 最好當女版既我係雞咁狂屌就perfect。

唔會 邊個會鍾意呢件垃圾...

自己都頂唔順自己啲性格不了

絕對會 肉地大波靚女
缺點係比較花心
應該會自己帽自己

正，知己

男同女難頂既性格未必完全一樣

根據連登標準女仔係雞

會

利申：把聲勁溫柔

平胸點解係瘦唔係j短

Bug黎嫁喎
對伴侶要求一樣（男女皆是）
姐係一係就係想搵自己就一齊 一係唔想就大家都唔想一齊

同性都ok 細個錫鏡之後就中意咗自己

今日嘅我ok

又花心又麻煩又要面又要人照顧一定會日日鬧交屌柒大家 不了

樓主恐同
連登唔歡迎樓主

不了，好負，好撚煩

想 有女仔frd話過我如果係男人嫁左比我好耐
我覺得自己仲有擔當過男人
同埋最近玩faceapp發覺自己做男人好睇過做女人
可惜數學唔好我覺得男仔數學唔好好慘 唔可以教囡囡maths

呢個設定好正

但我估唔work
一段關係，互補，好重要
兩個性格一樣既自己拍拖，應該好難work

即刻整返個
我覺得可以

本身個人隨和就得人應該ok

中學個陣叫返啲女教我maths

如果全部都係長條/正方形咪好易贏

接受唔到屌自己

應該會好愛對方，老實講，因為我一路以黎都係好想搵一個同自己性格差唔多既女仔，因為跟我要求應該好少女仔符合

女版既我應該睇我唔入佢法眼